冇一間酒店係安全，酒店業憎示威者憎撚到仆街

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

的確係。旅遊業相關的行業都收晒皮。

酒店業係佢哋自己攞嚟 啲瘋狂海鮮價先係禍港一份子

中國違反 + 廢除《中英聯合聲明》

推

其實唯有啲安全既和理非代租代 checkin 先比較安全